<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<legalnotice id="legalnotice">
         <para>Hak diberikan untuk menyalin, mendistribusikan, dan/atau mengubah dokumen ini di bawah persyaratan GNU Free Documentation License (GFDL, Lisensi Dokumentasi Bebas GNU), Versi 1.1 atau sebarang versi setelahnya yang dipublikasikan oleh Free Software Foundation tanpa Invariant Section, tanpa Front-Cover Texts, dan tanpa Back-Cover Texts. Anda dapat menemukan salinan dari GFDL pada <ulink type="help" url="help:fdl">taut</ulink> ini atau di dalam berkas COPYING-DOCS yang didistribusikan bersama panduan ini.</para>
          <para>Manual ini adalah bagian dari suatu koleksi manual GNOME yang disebarkan di bawah GDFL. Bila Anda ingin menyebarkan manual ini secara terpisah dari koleksi, Anda dapat melakukannya dengan menambahkan salinan lisensi ke manual, sebagaimana dijelaskan di bagian 6 dari lisensi.</para>
 
         <para>Banyak nama yang dipakai oleh perusahaan-perusahaan untuk membedakan produk dan layanan mereka diklaim sebagai merek dagang. Ketika nama-nama tersebut muncul di dalam sebarang dokumentasi GNOME, and anggota Projek Dokumentasi GNOME disadarkan atas merek dagang tersebut, maka nama-nama akan ditulis dalam huruf besar atau huruf awal huruf besar.</para>
 
         <para>DOKUMEN DAN VERSI YANG DOKUMEN YANG DIMODIFIKASI DISEDIAKAN DI BAWAH PERSYARATAN LISENSI GNU FREE DOCUMENTATION DENGAN PENGERTIAN LEBIH LANJUT BAHWA: <orderedlist>
                 <listitem>
                   <para>DOKUMEN INI DISEDIAKAN DENGAN DASAR "APA ADANYA", TANPA JAMINAN APAPUN, BAIK TERSURAT MAUPUN TERSIRAT, TERMASUK, TANPA PEMBATASAN, JAMINAN BAHWA DOKUMEN ATAU VERSI MODIFIKASI DOKUMEN INI BEBAS DARI CACAT DAGANG, COCOK UNTUK TUJUAN TERTENTU ATAU TANPA PELANGGARAN. SEMUA RESIKO ATAS AKURASI, KUALITAS, DAN KINERJA DARI DOKUMEN ATAU VERSI MODIFIKASI DOKUMEN INI ADA PADA ANDA. BILA DOKUMEN ATAU VERSI YANG DIMODIFIKASI TERBUKTI CACAT DALAM HAL APAPUN, ANDA (BUKAN PENULIS AWAL, PENGARANG, ATAU KONTRIBUTOR MANAPUN) MENANGGUNG BIAYA ATAS PERBAIKAN ATAU KOREKSI. PENAFIAN JAMINAN INI MERUPAKAN BAGIAN POKOK DARI LISENSI. TIDAK ADA PENGGUNAAN DOKUMEN ATAU VERSI MODIFIKASI DOKUMEN INI DIOTORISASI KECUALI DI BAWAH PERNYATAAN INI; DAN TIDAK DALAM KEADAAN APAPUN DAN TIDAK DI BAWAH TEORI HUKUM APAPUN, BAIK DALAM KESALAHAN (TERMASUK KELALAIAN), KONTRAK, ATAU LAINNYA, PENGARANG, PENULIS AWAL, SEMUA KONTRIBUTOR, ATAU DISTRIBUTOR DARI DOKUMEN INI ATAU VERSI YANG DIMODIFIKASI DARI DOKUMEN INI, ATAU PEMASOK DARI PIHAK TERSEBUT, BERTANGGUNG JAWAB KEPADA SIAPAPUN UNTUK APAPUN, LANGSUNG, TIDAK LANGSUNG, KHUSUS, INSIDENTAL, ATAU SEBAGAI AKIBAT DARI KARAKTER APAPUN TERMASUK, TANPA PEMBATASAN, GANTI RUGI ATAS HILANGNYA NIAT BAIK, BERHENTINYA PEKERJAAN, KERUSAKAN ATAU KESALAHAN KOMPUTER, ATAU SETIAP DAN SEMUA KERUSAKAN ATAU KERUGIAN YANG TIMBUL DARI ATAU BERHUBUNGAN DENGAN PENGGUNAAN DOKUMEN DAN VERSI DOKUMEN YANG  DIMODIFIKASI, SEKALIPUN PIHAK TERSEBUT AKAN TELAH DIBERITAHU TENTANG KEMUNGKINAN ATAS KERUSAKAN TERSEBUT.</para>
                 </listitem>
           </orderedlist></para>
   </legalnotice>
